覺唔覺張敬軒係Eason之後最好既歌手

論唱功，軒叔應該冇咩人屌打唔到。
又有氣質
近排肥左仲可愛左。

eason之下最好嘅歌手

只限香港地區？

Eason之下算叫做比較好既歌手。不過仍然都係一個死基老

張敬軒（肥咗）

坤哥先係

坤哥幫軒叔含撚都未夠班。
佢開到紅館真係香港十大笑話。

男歌手黎講係 計埋女歌手我認為係G.E.M.

個人覺得軒仔好聽過Eason...

究竟連登有幾多英皇打手日夜吹奏張敬軒

阿sa好過軒仔

論唱功，軒叔完勝 。

Gay軒連gem都比唔上啦🤷🏻‍♂️

係

張敬軒好過eason
不服來辯

Hins唱功比送禮真係有過之而無不及

但十五年前送禮最強時期 Hins 真係有排都未追到

軒仔唱法比較old school 但好好聽

唱功真係唔差得過eason幾多
但都係鍾意eason唱歌多啲

我覺得軒仔唔係唱功唔好 係佢歌路窄 佢翻唱人地D歌唔夠共嗚
但係EASON翻唱人地D歌你會想再LOOP多幾次

坤狗收皮啦 究竟幾時退出樂壇

冇得唔認同啦 又多佳作 唱功又好
不過都係Eason 啲歌襟聽D
利申 兩個都中意 亦有買碟支持

軒仔style太窄 唔似eason咩歌都唱得掂
不過唱功真心癲

軒仔歌路唔窄 但佢注重技巧多過感情演譯

話軒仔style窄嘅 只係因為你淨係聽佢最出名果幾首

介紹幾首嚟聽下
的確唔係成日聽佢嘅歌

遇見神

窄同闊係比較出嚟 佢有資格同eason比
但比出嚟係窄

認同
全盛時期eason真心太屈機
所謂既大中華區都無乜挑到佢機
張學友都會話醫神唱得好

軒仔係勁
但未算上到神台

同埋無人幫佢造勢
當年醫神/周杰倫都係成大班人自動捧佢撐佢
仲有話題性多好多

Eason係勁在唱咩歌都唱到個感覺出黎 雖然把聲真係比全盛差左好多

軒仔我都鍾意 由小學玩跑開始識佢聽到依家 但硬係覺得佢上唔到Eason個level

上年俾人dq左 唔係嘅話應該會喺大陸紅到

試下聽live in passion嘅老了十歲 my way 同酷愛

配埋畫面咁睇你就真係覺我點解會有呢個神一般嘅人存在

比較下唔窄 你試下eason唱酷愛 軒仔唱沙龍
你話軒仔唱得唔好聽？ 又唔可以咁講 佢好有唱功同技巧 但係你唔會有想係咁loop個種feel

要搵就唔好搵沙龍比啦 試下叫佢唱心的距離

叫eason 試下唱 stop the time, yes and no 啦咁
全盛時期O既佢 可能都未上到climax 第一粒假音 , 煙剷狗

呢個真
要傷心佢可以唱到入心
要快歌佢可以玩聲
要勵志佢可以唱到睇透塵世嘅feel

失樂園live係超越原唱嘅存在

浮誇 反高潮 黑夜不再來03 ver.

Live in passion
係我見過既live 絕對係top3
另外兩個都唔係華語

同一場仲有eason既大開眼戒

兩種唔同既演繹方式,eason同張敬軒都好正

但張敬軒最正live應該係小交果次

港樂 唔係小交

岩啊 張敬軒個音域廣係人都知 比你唱岩所有音咁有點 你都係會覺得怪怪地
EASON降KEY你都唔知點解會有種FEEL出到黎
再重申多次 我唔係話張敬軒差 只係要唱到岩FEEL GE歌無EASON咁闊
如果佢2個唱春秋 酷愛 追風箏的孩子 我都會覺得軒仔唱得好聽D 所以首岩夾佢

把聲似胡鴻均
好刺耳

拎音域俾兩個歌手會唔會太on9

比

2014年eason係MaMa做霍元甲挫班韓仔銳氣既時候張敬軒又去左邊到

哦, 你要live? 08 blessing 首都收哂你皮啦 懵撚
姐係唔好唱唔唱到到用, 情感, 粒音 你都去唔到講咩情感
黑夜不再來03 live 唱到好似癲狗咁 都放出黎講, 係都搵個好D GE 版本啦

唔係喎，我好鍾意gonlandou啲歌喎，有啲歌我寧願佢唱好過王菀之唱添

個陣係YouTube一睇就著左迷 跟手買埋個演唱會cd一直j 好後悔唔早啲識呢條友

從此就跌入買碟嘅不歸路

其實我純粹係想話比上面個On9 仔, EASON 有佢自己獨有唱到GE 歌, 軒仔有自己獨有GE 歌
係其他人唱唔到同樣效果,

你話得EASON 把聲可以Handle "所有"歌, 都有FEEL , 係因為佢本身把聲GE 性質
但唔代表佢係萬能俠, 咩genre ge歌都玩得到

btw 我發覺你地都係Next level on9 的雙重標準
歌路闊就可以比
音域闊就唔拎得黎比
唔見你比埋年齡,睪丸數目? 你老母臭屄講野都冇撚腦,
話EASON 大幾歲過軒仔幾年, 搵錢多佢幾年, 唔見佢出錢救avon studio? 唔見佢起到亞洲最大studio ??垃撚圾

我咪認同左軒仔音闊 邊有唔拎得黎比 我係話佢唱出黎個FEEL唔岩
咁我個人見解 理性討論你又要人身攻擊 又要開始比埋歌手性格 事蹟? 你咁講佢EASON奶共一定唔係最好啦 你戇唔戇鳩就唔知 但你理性個LEVEL真係低撚到不知所謂

A.Santos
•
41 分鐘前
拎音域俾兩個歌手會唔會太on9

應該唔夠你on9, 起碼唔係閱讀障礙先

你照引用我個段WOR 巴打

你引用錯再人身攻擊多次我都唔知你咩症狀

大家唔好為咗呢啲而鬧先
聽過好多老師包括自己嘅意見
就係唱歌嘅目的係咩
就係要傳遞情感，啫係做講故事嘅人
而點先可以做到最好，就係唱歌嗰陣同平時講野嘅方式接近，做到大家講嘅共嗚感
Eason正正食正呢範
音域，技巧等等係修飾歌曲嘅層面
但並唔係最重要
當然不同的年代背景，歌曲嘅題材，難易度都會影響歌手的歌曲傳唱度同知名度。
講到呢應該明軒仔同eason嘅分別

我寧願聽你所謂嘅癲狗都唔要張敬軒

論歌曲嘅傳唱度張敬軒應該見唔到EASON車尾燈

因為繼eason後都已經無個唱得好又知名度高既歌手姐，根本係蜀中無大將。佢唱歌無咩感情同感染力，聲音唔算突出，點解日日都吹奏佢

你小心啲吖 張敬軒嘅fans好惡㗎

其實大家都知張敬軒唱功好（鐘唔鐘意就好個人）
但今年由年頭開始就不停吹奏
仲成日拎其他歌手特別係Eason黎比，聊交嗌
我唔知係真fans定打手
但真係好撚煩
都就快開演唱會啦，抖下先啦
到時有排吹呀

聽過d高水準既歌手後，覺得張敬軒只係非常一般

我都好認同，今年特別多呢啲自high吹湊post，隔日就出啲打手煩唔煩燃架

今時今日仲軒叔同醫神 睇黎真係玩撚完

上年就日撚日李克勤
今年就變張敬軒
話唔係英x打手我真係唔信
其實飛又賣晒
年尾啲大獎又肯定book晒
仲吹黎做乜

張敬軒有得同eason比都偷笑啦

睇張敬軒唔可剩係講歌
佢對香港 對樂壇 果種抱負同理想
希望奉獻自己 成就呢個樂壇
希望有更多人認識香港音樂
我真係睇唔到當代未死的歌手對音樂對樂壇有呢種感情

咁你真係同狗冇乜分別, 明GE , 聽番同類先聽得懂

我明嘅 啲狗聽乜野都當係狗吠 因為唔識聽人話啊嘛

算啦, D eason fans 同 D 淨係識得張敬軒幾首歌O既一般人都冇乜深度

講黎講去都係"音樂老師話" ; "唱歌=講故事", "歌路闊" , "金曲多", "四大天王話"

佢地冇第二或者第三個角度去睇歌手,

講真, eason唔係死好命有咁多音樂人寫K 歌畀佢, 單憑個態度已經唔係一個值得尊敬GE歌手

連韓國D新人都好過佢, 有heart 過佢

你又知個D 係狗聽乜野都係狗吠? 我話佢似狗唔知佢係吠緊WOR 乖啦, 唔好吠, 轉頭畀狗餅你 sit sit

睇嚟張生啲fans個個都係咁低質

收皮啦英皇打手
得罪講句張敬軒嘅演唱會貼錢都唔會睇

你第一日知咩
英皇打手慣常做法係踩低對手